[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (900)

WIN 大錢

[惡過共產黨] 牛唔知咩佬 派錢內幕

#20

正評了樓主

Lm

今日記得支持熱刺

搶完800 900 下次搶1000

LM

8號馬會開唔開 又要入錢

下次我了

留名

有沒人派錢,想乞

渣ga

很多人不喜歡本人過往行為
牛屎佬將會退居幕後打擊賣料狗
至於channel 和聊天室將會交托另一個人打理

講得咁好聽

搵夠收山?

OK

利物浦 對 阿仙奴
邊隊沒咁賤

之前有個肥仔頭賣料
又話屋企人有病有點
之後點？

2-3

一樣閪

又話退出,改個名當沒事

買大波算
2隊都19
你睇好佢就炒車
你唔睇好佢就567人地
次次都撚9我
我英超淨買大波
咩都唔買

狗咬狗

走啦

Chung sick ball

前鋒 成功丸

Sam load

仲有🐝

之前應承左但仲未派S.romas4
而家託我幫買4x11
中左扣返十蚊全額發還

咁似佢之前打擊賣料狗啲對白，又係接手人地個channel

lm

馬會幾點開

全部同路

2粒鐘內

4點俄超想買主隊

俾賣料狗接手 仲話退居幕後

Bee 2.5s
連續幾次4*5 3*4斷1...

熊蛇有無心水 琴日輸左2千幾

唔係好敢買臭bee呢隊閪波
買住成功丸先

Bee 0-0了

用Bee 2.5s試運先

SKA

琴日終於正數番

俾日假逼害 碌成晚終於正數返

有冇師兄知落左波，馬會係咪兩個鐘後會開？
輸曬 要死去入錢

今日一齊再正數

牛屎佬食撚屎

今日好多+1買

是的 手足

求水打救

用pps啦

又大雨仲落咩街

頭場莫斯科斯巴達了

下 唔了

會窮

求ching教我買波

前鋒 紅鑽

信自己

bee 100%波啦

前鋒長期gcgi

想知呢個咩app

頭場似斯巴達

狗會開左 入左錢去屠佢

Hkjc

.......

真心膠

俄超角細🙏

想問下等陣馬會有冇得睇俄超？

屌馬會好多阿叔
鳩叫開門

你幫下口

Pps/銀行入錢

舉banner

Bet365

卡巴羅
前鋒
長崎成功
愛華頓

可能買左好多4：2呢

上次8號波又係咁

咁就上ifc啦

日職先有

4點前開啦

今日有冇前鋒既球迷係度

前鋒大船 識買了

長追前鋒

對波細到

細波lor

無入球

屌到依啲女 人生真好

0000aaaaa

雙

第一場點買?

頭場主
前鋒

斯巴達無理由屎過隊升班馬掛

頭場主隊

出燈水
依幾日黑到連輸十幾注
莫斯科
甲府
紅鑽
成功丸

去到老撚咁遠作客好難講
未訓醒

唔怕！我carry你！

下午靜係玩一場前鋒算，5k

莫斯科斯巴達

真係 山卡啦地方

有無half draw 巴打?

希望今晚改運

高q大棍大角無入球

0:0

雞巴羅斯克

俄8.5b

可能1：1

睇過咁多場都半場無入球，俄假

跟左half draw

斯巴達
前鋒
山雞
飛燕
上呀

好耐無見

近排咁靜既你

忙

屠狗行動
1. 斯巴達8.5角大

前鋒買咩好

Goal

買咩好

似角細

又有日職 好玩到

明晒
朋友姐係指

人生第一次 500>11k 原來賭球咁爽

派未

我

我了

我都岩岩9k 乍

你

派me

前風 上

點解我500>0 LM

回歸第一炮
全盤
心跳
成功丸
愛媛
緑雞

全中頭10抽3 派100
FD子 2個200

me

7.5s

客盤開出抽一個100
cd rom免問

回到5.5先買

lm肥鳩

2隊都好垃圾

Me

碧晨FD子

咁快刷

連c 搞到無得買角大了

斯巴達禁緊

2C

前鋒 bee 成功丸

靠斯巴達刷角 主隊都唔識落底

今日是但一條過關中就好了

8.5b最後一次上船 贈有緣人

番黎喇

屌 買左主隊比人禁住屌

斯巴達入三球

跟左

5.c

場場卡巴羅主場都係頭場精選波

cfu

卡巴羅斯克仲要早香港兩個鐘
HK+8 卡巴+10

晨早流流撚識踢波

SKA頂實

馬會第一次寄卡過黎
聽人講唔係會有張野單寫投注左幾多架咩我得張卡 想睇下輸幾多

半和0比0同我頂實佢

C

斯巴達咪撚射啦屌你
我個心就嚟頂唔住

小弟初黎波台報到 各位師兄多多指教
大家一齊羊大錢

詩斯思施屍詩斯思施屍

冇㗎😂

半場主不敗

準備gel頭貼飛

嗨 我都係新人組
記住認得d 大sir

要check自己記錄要比500蚊
佢會比一疊野你，就係你d投注記錄

比錢買難受

之前有fd想考黑警
佢有馬會ac，要查

見到有d用返之前個名

有冇人要西鑽?

0比0同我頂實

頭場買左主盤好驚

準備收屍

頂到完場

屌 買主隊盤受讓就好似等死咁 一個反擊都做唔到

主不敗

多多指教

有冇人派我

有無人俾我派

頂實0:0就夠

rojobb 比多次ac me

前鋒
水戶
綠茵
成功丸

有冇同路

上盤救星買下盤

半和收錢

0比0cashed

比咗

大家覺得有冇機

佢原名叫下盤救星

你快啲禁傳送

留定名先

派俾大家一場

莫斯科嬴唔嬴到
我見佢61%控球,9射5正門但都無入球..
依家即場有1.68入唔入手好?

send出去了

把握力屎

beebee

清水心跳
BEE
京都不死鳥
FC愛媛
岡山

bee 出咩人?

個個都要bee?

鑽CB

lm待派

平注黎 跟果d唔好訓身

即場7.5b

前兩日抽到既巴打 唔好意思 可能今晚夜少少或者聽日先派

兩次派都撞正打風

前峰,BEE

前鋒
心跳
SKA

好

車路士3.5b救得1個得1個

莫斯科斯巴達
浦和紅鑽

OK 陳生

借左50k買0:0！

gun

愛狗開大?

前鋒 -1
半場 紅鑽
bee 半場1.5s
成功丸

前鋒

有冇link

前鋒大船

西鑽

角呢

俄假半場0:0真係鐵膽尼

西鑽角小鐵膽GOGOGO

前鋒半客

條友撚狗撚上引

-1 盤限定

差唔多隊隊都啱用

我知銀卡單季投注要一百萬

BEE
前峰

想要日職

最近邊個旺 派俾佢就會贏錢？

黃蜂LINK

心跳

Bee
前鋒
心跳
愛媛
不死鳥
綠雞

前鋒刷角

派me ok?

上次派錢比我個個睇緊樓

派我 我會吸哂所有黑氣

鬥旺大會開始

輕鬆奪冠

而家先見到原來星期一馬會有西乙玩

全中頭10抽3 pie 100

一定派比最黑

心跳咩事

即係我

Bee比人按屌？

全盤
心跳
成功丸
愛媛
緑雞

禁屌唔入

鑽12M?

甲府個勢唔錯,唔通會出現久違既甲府FG

今日BEE D 仆街仔屌完閪腳仔軟
奶野FEEL

屌你老母斯巴達快入啦

冇事

技術調整姐

唔好呀

虛火黎嫁姐

gchi俄假0比0完場

如果斯巴達做唔到走盤。我戒賭好了

支持

0比0完場派巴打100

BEE 又玩野

你呃人

12腳都冇一球

bee入佢老母

俄假刷角未呀

俄停c

好似從來都未係BEE身上贏錢
但每次都買BEE

我呢

bee又玩野

比屍未

紅鑽7成控球係後場玩波？入未吖

岩岩開波姐

CKA
心跳
成功丸

嗡嗡嗡未

Impossible

me ok?

喂 比d c得架

前鋒快Goal

斯巴達嬴波俾我走盤好唔好

我都係想走盤姐

上牙前風

睇365斯巴達係咁shoot on target都唔入。係咪癲

大部分都喺禁區外射

甲府竟然射得中龍,凶兆

假波

Will be 2:0

清水頂實0角

bee

主隊定客隊的凶兆先

1比0先再講

斯巴達
紅鑽
前峰
bee
東京
綠雞
成功丸

斯巴達
成功丸

客隊比人瘋狂打反擊

紅鑽快入一粒

小林油入未

bee 前鋒

甲府開個2.5大黎見我

D數據好撚鬼

今日都係水字幫集體輸波？

前風是但入456粒先啦

1球實有，所以講定

俄超真係假波王

甲府五射3中

BEE????

前鋒生性呀！

前鋒刷角未

唔撚係掛

俄超想0:0完場

淨係靠dudu

bee訓醒未呀

斯巴達會嬴,好似琴晚鏝咁補時先嬴

頂

SKA 神龍

beeeeeee上呀

ok
0:0 派ME

派埋你
其實啱啱我買錯咗，原本想買半膽0比0

前鋒
紅鑽

角呢餓仔

俄假十成九會0:1 完場

bee又害人了

無買點派

不了

前鋒上啊

最多1:1
不能再多了

前峰大＋bee上盤

BEE廢到

俄仔7.5S頂撚實

睇到暫時為止 甲府踢得好過前鋒

西鑽角小清泉

10中 0 0

俄佬刷角啦

黃蜂冇左鬼佬正前仲邊識入波，和都偷笑

鑽必勝

前鋒撕得飛

-6足球既野

bee為何又要害人

俄超11下中龍都唔入

精選即場

19射11中

前峰大呀大呀大呀

入未 屌你老母

前鋒整粒黎定下驚先

前鋒生性入佢中路！

前鋒入波啦

唔買你就贏，買你就......

下半會入

BEE冇射過門

前鋒7成控球射得2腳

俄假係慢熱少少

靜撚到on99

鑽同清水既踢法真係侮辱緊足球

頂住8.5s

BEE
前鋒
紅鑽

心跳1-0

又一堆半和

清水唔買就入波

清水心跳 1-0 浦和紅鑽

清水心跳1:0

屌原來係你

清水1:0

清水1-0

前80分鐘係熱身
最後10分鐘先開波

2017心跳

西鑽我屌

仆街紅鑽

前鋒入波呀

咁就好啦0比0呀

20射11中 屎撚到

前鋒上盤

前鋒入波

又有劇本

仲有人買西鑽？係咪傻撚左

咩事

前鋒是旦一邊刷下角

Ska頂到完場plz

信多佢一次

仲有20分鐘，頂實

入啦屌

下盤日

馬會精選

西鑽我比15分鐘時間你同我cup

紅鑽反底

仲有人買閪鑽

閪鑽

呢樣真

2017了 閪鑽？不了

西鑽半和都唔得

1日開幾十個po，叫佢執先啦

超博哥

12m

前鋒12m

0比1??????

前鋒上盤 求你了

炒

屌

甲府風林 0-1 川崎前鋒

前鋒好彩有12m

心跳發神經 西花都cup比你睇

川崎

正路波

入左！

繼續入多幾粒先

前鋒繼續456佢

吊你唔好gel住呀

SKA頂撚住

卡巴開季8場細波

前鋒繼續入
Bee快入

莫斯科有無機？
想入ng

西鑽追和啦，要半和都咁難

水戶神救
我屌你老母

斯巴達入未

水戶頂實

fg

SKA
前鋒
心跳

久攻不入,必有失波,
主FG

冇會0比0完

心跳又要角細了

甲府追和先

追左5.5S

水户上

5C

日本波d所謂強隊真係伏到喊，咩飛腳櫻花紅鑽bee

川崎
心跳
Bee
成功丸

莫斯科快入 冇時間

真係唔敢買角+1.5 既角細,一個連角就...

俄超主隊個龍咁撚勁做咩

綠茵
成功丸
有冇gchi者

bee仔半和

神蹟7.5

斯巴達嬴唔到不如輸一球俾人啦

嬴波啦斯巴達

只求西鑽半和，下半你比人456都得

你班人5.5s都夠膽買

等唔到主隊 既死球機會

SKA個龍好堅

俄假快d刷角0比0完場

咁就perfect池

Beeeeeeeeeee

講得出依句多數頂到

點解宜家球探有d波show角球有d又無

24射門都唔入 係主勁定客廢

我的天呀,對面送埋大禮都可以門前失機,俄假

客fg

俄6C

BEE

仲有十分鐘練心

爆左

9c

一鋪過

第6隻C 係主隊送既

餓仔 比個3連屍

諗住長期追了

又撚狗

比呀

Student card?

-2c

😞好心痛

唔入比主隊入啦

2017啦

仲有冇

7.5b定0.5/1b會開到

俄假客入一球走盤啦

主隊頂多5分鐘啊

比多6角

斯巴達岩岩個下門前射唔中龍真係ON撚鳩

咪撚入呀0比0完場和和氣氣唔好咩

依排釣緊厹

😂😂😂

我個 8.5b

笑laf

bee踢成點？

斯巴達全隊斷腳啦

垃圾

求下你8角，0比0完

7c
買唔到7.5b 算了

Bee又想和主

斯巴達

入左

小注博下先
接納

6968 主客和 星期日 1
卡巴羅斯克(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
主客和
客@5.00

冇入？

斯巴達絕殺未

接近30射0入球

27射門

8.5s

仲係6c？

求8c 主fg

Block

Ska頂實

斯巴達快入

Ska頂撚住

8c未

丫美派禾

刷角呀屌

幾c頭場

而家客FG個水都冇7倍

鑽半場1C

俄超班撚樣球球鳩射,下下禁區外射邊會中

俄超無角

BEE成個上半等1球係有威脅
咁就完左

8.5b已jump

你估佢哋唔知呀 做出黎架渣

半客 CASHED

d人塞哂係禁區點入去

頭關黎 未完

比多2角啦

屌你老母系中曬伏

7c

停c呀

SKA 個龍又神救

買左獌4：2重創 是咪有手足派返30%幫補

dllm差1c

8.5是夢嗎

馬會即場精選頭場伏鳩人是常識

Ska叻仔

差唔多射左30腳零入球都算經典

癡撚線

主隊個龍 MVP

比埋1c我

前鋒下半刷多6角

Ska

痴線,咁都救到

學乜撚嘢人讓1球

有好幾次入到禁區,單刀都照樣鳩射

射多d但唔好入

改返做下盤救星可能有運行

食左30秒

1c

0:0 7c ft

BEE
係咪要次撚次都要咁?

主個龍太勁

Ska ska

上盤抵輸,主隊個龍今場勁撚到痴線

Dllm差1c

紅鑽反cup

屌差1c

SKA +1 cashed

俄超無聲無息咁就完左。。。。

，

人地20歲我又20歲

無人會記得場波

SKA係俄假嘅清泉

Ska好波

又嚟

長崎成功丸[0]

睇下場好過

出燈水
依幾日黑到連輸十幾注
莫斯科
甲府
紅鑽
成功丸

唉......
兩隊都落後緊

Ska 正氣波

木同，湯川巴留tg

俄照下盤簡值係清泉

第一關就收皮

加埋我ok?

果然係上盤救星

成功丸

又冇我份

死啦成功丸同你同路
成功丸變失敗丸

我原本係下盤救星黎

愛媛 FG

未禁確定

bbfbball

不死 綠因 綠雉

心跳
成功丸

神同路

紅鑽 bee

飛燕諾點睇

琴日疤下盤又燈死你

讓太深

莫斯科斯巴達 輸
浦和紅鑽
京都不死鳥
東京綠茵

有冇巴打知俄假幾點派

聽日

同感

有即場應該10分鐘

完場咪派

多謝巴打

輸死 俄假1球都無

前鋒
成功丸

成功丸宇宙巨船了

愛媛

沉不了

bee
前峰

beeeeee 前峰

小事

比bee害完一獲又一獲

前鋒比多粒

死雀

Bee次次都下半先入波

指定我先，下半就入

學我咁婉轉啲得唔得

今晚d波好難賭

前鋒上盤 水戶頂實！

bee都唔入 點派

除左球探 重有咩比分app

爭取曝光率

成功丸半大jump

派我就會羸

推介下

前鋒好危，全隊妹波

7m

前鋒心跳

派我就57分1:0

心跳1-1

生性啦bee同前峰 入多幾粒定定驚先啦

Fake

臭閪BEE

成功丸刷c

哈乜乜仲係第 零失球

前鋒正垃圾，係度妹

主隊上半場幾下反擊都好似樣

bee可以唔好出賣我未

冇力
前幾日炒完西鑽

停哂角咁兩邊

BEE入波啦 唔好下下要我出力屌

西鑽保持水準

臭bee係好撚閪ga

beeeee上呀 比力

成功丸被屌打

死雀開羔同前鋒比多球黎

西bee

前鋒上盤 水戶頂實

長崎個場多水到

閪bee前峰刷角入波啦

還剩低幾多心跳

臭西 bee 成日都累我

Bee入未

前鋒刷多5c

仆街,綠茵禁屌ING

bee 再唔贏我就發爛炸

前峰刷多4c

BEE呢場應該冇啦
真係腳仔軟

臭閪🐝就係臭閪

屌你閪BEE

次次咁諗個陣bee都係7x分鐘入波

快D日佢老母484

bee入夠兩球得唔得?

日乙買場都係客隊有優勢

對面水字頭 BEE快入波

咁撚多人買閪鑽同bee

來換取一堆堆的廢票

bee入未

而家買早場要睇心情了

差D比入就有

全格呀前鋒

bee要入了

BEEEEEEEEEEEE 求你一粒都好

BIGSON同路嗎?

日職好似隊隊都係客強

好想馬會門口自焚

1-1西

Gun

你燒埋D廢老XD

bee入未啊

睇黎唔派翻一千幾百 衰bee唔會贏

ME

我啦

實派到

清水心跳 1-1 浦和紅鑽

心跳頂實

有咁多錢派洗咩賭

開始屌到bee入

臭bee

要出吓力啦心跳

前峰無角又無波入 唔想做人了

西BEE個龍跑去半場做乜鳩

BEE.....入啦屌你老母大廢西

奴隸呢排點?我quit左channel

福岡黃蜂雷獸射球

我依家好驚

咁都沒牌

前鋒被風林圍屌

26 August, 2017
1. ✅讓球 北海道札幌岡薩多 平手
2. ✅讓球 FC岐阜 +0.5/+1
3. ❌讓球 曼城 -1.5/-2
4. ❌讓球 慕遜加柏 0/-0.5
5. ✅讓球 史特加 0/-0.5
6. ❌讓球 屈福特 0/-0.5
7. ❌讓球 水晶宮 0/-0.5
8. ✅讓球 富咸 0/-0.5
9. ❌讓球 米杜士堡 -0.5/-1
10. ✅讓球 錫菲聯 平手
11. ❌讓球 杜斯奴 +0.5/+1
12. ❌讓球 熱拿亞 +1/+1.5
13. ✅讓球 巴塞隆拿 -1.5/-2
14. ✅讓球 曼聯 -1.5/-2
15. ✅讓球 多蒙特 -1/-1.5
16. ✅讓球 精英隊 0/+0.5
17. ❌讓球 羅馬 0/-0.5
18. 🥃讓球 蒙特雷 平手
19. ❌讓球 FC達拉斯 0/+0.5
20. ✅讓球 拿根亞 0/+0.5

又唔入- - - - - -

完全無參考價值

蜜蜂仔同西礸比力

好左咁多

前鋒肯入多球味

成功丸踢成點

我諗唔失已經好好

中眉都唔入呀

FC愛媛 0-1 東京綠茵

唔比人追和都偷笑

前峰比角入波啦

收返個幾個錢後

愛媛追和

bee入波扮bee叫

acc日日俾人撞幾次

1-2西
1-1前

已經好忍讓

反轉哂

甲府1-1

屌你心跳前鋒

入多球 刷角呀前峰
閪beeee捨得入波未

Bee日未

清水心跳 1-2 浦和紅鑽

燈

好撚假 咁都入到

甲府風林 1-1 川崎前鋒

前峰2 0

前鋒食半格都制

到bee入未

感覺到黃峰 開始禁制

屌你老母前鋒

比半格都好啦

綠雞

前鋒唔似贏到

連詩有d料

得BEE唔撚入 屌

有信心前鋒會然

出燈水
依幾日黑到連輸十幾注
莫斯科
甲府
紅鑽
成功丸

運氣話黎就黎
上呀成功丸

黃峰 正呀
屌

辣殺bee

成功丸
前鋒反cup啦屌

甲2-1

bee入波請派我1生好友小菊花

前瘋

嘩 前鋒唔撚係掛

甲府GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

甲府2-1

2場主客 客主 狗會

差閪bee咋屌

笑死

BEE個場開左波未

甲府勁撚到
好彩剩係買左半客

diu你咩場場開大西bee個腦仲諗住琴日睇d av

甲府風林 2-1 川崎前鋒

撞夠我ac未

前鋒世界級

前鋒 日本波真係好撚痴線

頂佢前鋒反cup

仲諗住甲府會守全場買細波
好彩見低水無買

東京熱開大未

入返2個錢 日日撞我ac

甲府幾勁

Bee我贏半格都肯啊🙇🏻

吊邊個gel前鋒ar

日假又玩主客客主聯

屌你心跳唔係連閪鑽都輸掛

次次登入都要忘記密碼

屌
入波未呀
on99

beeee乖啦 半格我都願呀

前鋒無撚野好講 日本波真係癲架

撞撞下會冇人記得架喇

唔好咁過份唔該🙅🙅🙅

2. 讓球 水戶蜀葵 +0.5/+1
3. 讓球 甲府風林 +0.5/+1
奴奴

好易知邊個

閪beeeeeee 快手一粒啦

BEE要入......- -

假球日

999幫到你

slave俾條生路

BEE唔入就好撚假啊屌

❌❌❌

早晚各一次最少 玩夠未

閪beeeee 乖啦 幫幫手

BBBBBBBBBBBBBBBBEEEEEEEEEEEEEEEEEE

屌
唔入就比人入啦

前峰...屌你咩

有pm叫我收聲 唔好再提嗰1300

前鋒玩完

垃圾前鋒

之前有人派我 唔記得遮
條智障撞左我成個星期ac=.=

我有提？ 我唔係忍左？

Ok

黑社會

快連c

真粉嚟

我間唔中仲有==成年了

喜欣？
定你去左邊度透露過你ac?

全世界沉船

1668😆

前鋒廢到

bee唔入輸埋佢啦

前鋒可否cup上cup

玩夠未 我已經好好脾氣
你地要合理化自己既行為唔關我事

你個number咁靚 抵撞la

1998

客主主客 日假不得了

=3=

咩野1300 想G

前峰刷角追和反cup啦

冇角做咩前鋒

仆街bee

pie me

Bee一球心足叫爆區

2419...7...5...

1668

咁又唔好
仲有時間
絕殺呀！BeeBee

5050

-.- 想針了

已經好忍讓 由頭一日俾人撞我都唔出聲
到今日剛剛都仲俾人撞緊
邊個咁多時間

黃蜂全格

比前鋒又害一獲

請不要

挽留，有絕殺

唔似會有

黃蜂中龍未

大蛇

前峰CUP
BEE入兩球

睇住直播 好想4

我日日豬

邊個撞？
喜欣既我可以幫下你

999

比兩球12m bee la

不買日假一身輕

唔好嬲

10000

500$

1001

000

贏番黎嘅全部輸番唒喺日假